明天1716毛記葵涌上港交所敲鐘...

腦細條撚樣肯定叫哂班小醜如專家dickson東方昇上去做show啦，班契弟

喪鐘為誰而鳴？

你囉 燈神雲囝

我買8448

好心你地班 雙燈仔啦

反到人地上市 做埋超購王 仲可能做埋首日最大升幅既新股

仲酸鳩人地
唔醜架咩 ?

升?暗盤升左7倍，成8蚊，仲有無傻鳩衝入去幫班柒頭搭棚呀?

你唔好理啦
人地市都上埋

招股價1.2

入場都係博大細架姐 博緊個莊家仲未夠貪心 炒上去... 升6 7成同升6 7味 味一樣高追
高位跌落來一樣痛

上左市就算暴跌都有股本大撚把錢
而家升7倍都要比連登仔指著黎笑

咁你又有幾醒？

所以話兩登仔d口味特別獨特
撐乜死乜 屌乜紅乜

唔好嗌交啦

聽日見真張

好想睇明天掛牌即刻拆棚，股價暴跌去番招股價，好想睇腦細條撚樣黑面!

酸撚到

人地上市集資左筆錢都袋袋平安啦
股價升跌理撚得你啦

咁搵到都係仆街黎既, 屌佢仆街一件事, 搵到錢又一件事.

個個賣港既人都搵到錢, 係咪唔駛屌?

時事台辣殺殺入財經台